{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039217",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jeonju.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 호텔"
    },
    "text": "全州ホテルは全州に位置している3つ星ホテルです。 宿泊客の便宜のために様々な施設を提供しています。 ホテルには専用駐車場と共用ラウンジ、無料Wi-Fiがあります。 全州韓屋村から約3.7km、全州駅から約1.7km離れており、手荷物預かり所などが完備されています。 また、ファミリールームもご利用いただけます。 各客室にはエアコン、ケーブルチャンネルを備えた薄型テレビ、冷蔵庫、やかん、ウォッシュレット、無料洗面用具、机などの施設が用意されています。 専用バスルームにはシャワー設備、ヘアドライヤー、スリッパなどがあります。 客室内にはバスローブとコンピュータも提供されています。 周辺にはJeonju Ajung LibraryやYewon Arts Universityなどの名所が位置しています。 最寄りの空港は群山国際空港で、約54km離れています。 ホテルは全州中心部から約2.5km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウト時間は15:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州ホテルは何つ星ホテルですか？",
            "answer": "全州ホテルは3つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "全州ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "全州ホテルには専用駐車場と共用ラウンジ、無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "全州ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "全州ホテルは全州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "全州韓屋村から全州ホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "全州韓屋村から全州ホテルまでは約3.7kmです。"
        },
        {
            "question": "全州駅から全州ホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "全州駅から全州ホテルまでは約1.7kmです。"
        },
        {
            "question": "全州ホテルにファミリールームはありますか？",
            "answer": "はい、全州ホテルにはファミリールームもあります。"
        },
        {
            "question": "全州ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全州ホテルの客室にはエアコン、ケーブルチャンネルを備えた薄型テレビ、冷蔵庫、やかん、ウォッシュレット、無料洗面用具、机などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "全州ホテルの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "全州ホテルの周辺にはJeonju Ajung LibraryやYewon Arts Universityなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は群山国際空港です。"
        },
        {
            "question": "全州ホテルから全州中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "全州ホテルから全州中心部までは約2.5kmです。"
        },
        {
            "question": "全州ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "全州ホテルのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "全州ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "全州ホテルのチェックアウト時間は15:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 451
    }
}